求催m方法

原本應該上個星期就要黎m
但今個星期仲未黎m
請問有d咩方法可以令月經快d黎???
再過兩個星期有重要野 唔想到時先黎
thanks

一係食藥推遲一個CYCLE?

食事後丸

係手掌心 寫個M字 然後食左佢

男人無M架

群埋啲黎緊m 嘅friend 度，萬試萬寧

咩藥

冇friend點睇

避孕丸

媽媽唔好唔要我

舔佢

創意台

崩大碗當水飲

收皮啦

ok thanks

龜苓膏即黎

搵條仔再屌多鑊

通一通佢

Btw 媽媽唔好唔要我

。。。

Really???????????

Misoprostol
但你預會痛到仆街

我可以幫你黎緊10個月都唔駛黎m

飲可樂

越緊張越難黎

我比男朋友搞到緊張埋一份

綠豆沙